晚間負評大賽

一人留一句認為會被人負評最多既留言，睇下邊個最多負評

我先！

人地話條條大路通羅馬，我就話條條大路通陰間

即刻搏咀

樓下全部係中國人

屌無人理

幹啥

on9先會理你

屌你啊

幹你娘